譚文豪及多位立法會議員正趕赴理大！！！！！

譚文豪及多位立法會議員正趕赴理大，同時民主派議員正與政府高層溝通，要求警方如11.12中大事件處理方式一樣，暫時全面撤退，避免更進一步警民衝突。

頂住呀！！！！！

推！！！

快

去加連威老道增援

推